隻大腳真係慘

買鞋又唔岩碼,叫人換鞋又唔好意思
好撚灰
s利申:45碼

45號已經要訂了

47

上網買啦 香港永遠入到最大10號半
size endclothing呢啲好似唔洗運費

好撚灰

46
仲要flatfoot，好撚慘

咁撚大隻腳咪好撚7
成個麥當勞叔叔咁

190up 咪唔柒

有冇人對腳好撚大但其實唔高

46.5

45都叫大？
我reebok著48
adidas nike著到46之後就已經唔洗再睇喇

47.5既人表示…

163 但著緊US 10